新手 我想問 手機mirror輸出

手機mirror出電腦
係咪一定要手機安裝app 或者
開到手機設定先可以mirror出 電腦
有無得 電腦安裝software就可以手機mirror 到

手機mon 壞 ，有鎖密碼
我自己有密碼

推 到 有 ching解答

有無 ching 大神識
求賜教

hdmi out好似好啲

有無得唔用 hdmi線
只係用 USB 線?

我個mon 唔係touch
所以有hdmi 都無用